楊潤雄：香港民族後裔須接受黨安法的時代命運 正制訂教材及大綱再教育

楊潤雄：正制訂港區國安法相關教材和課程大綱

教育局長楊潤雄表示，香港對國家安全的概念相對陌生，當局正制訂港區國安法相關的教材和課程大綱，強調不論教師的立場，都有責任帶動學生了立法精神和影響。

楊潤雄接受一個電視台專訪時表示，疫情仍會維持一段時間，學校要有心理準備，一旦有學生或教職員確診，學校要暫停開放，在家學習和面授課堂或會不斷交替。

原文網址：

香港變成一個大型再教育營

黨安法會否取代聖經地位?

咁搞即係逼D有小朋友既家庭走，尤其是淺藍個班，佢地支持一國兩制但係完全將中國個套搬黎香港就一定唔制

會唔會叫佢自己啲仔女讀

放學加堂講 搞到成埋學生憎到入心就啱

子女均讀國際學校 楊潤雄稱因港教育制度「複雜」

楊潤雄自上任教育局局長後，已屢次被質疑，其子女過去並非就讀主流地區學校。據了解，楊育有兩名子女，他們過去均就讀國際學校，目前則在澳洲讀大學。他昨日接受Now新聞台訪問，坦承兩名子女過去均就讀國際學校，因為他派往外地工作回來後，覺得香港教育制度較「複雜」，而此舉亦「方便適應」。他表示希望將國際學校教學理念引入香港，但強調香港教育制度亦做出很多成績，在國際間備受推崇。他又認為自己其中一個子女，如果當年在傳統學校就讀，表現或會更好。

而家係澳洲讀大學

標題黨 拉